究竟依家呢班前線勇武派仲係唔係我哋以前嗰班前線勇武派？

預左有負評會比人話3毛5毛或者比人block但都要講，真係為咗呢場運動同為左大家好先講。

你地有無諗過一開頭勇武上前線係為乜？攻立法會係為乜？個陣時腥風血淚大家都係為左表達理念，例如為咗令警察出醜，增強成立獨立調查委員會嘅理據等等。

但係你睇依家變咗乜？而家嘅前線係以前既前線咩？以前既前線有啲俾人拉咗有啲飛咗，但取而代之嘅係一班激進派，以暴易暴，盜用以前個班前線既名聲黎去破壞去挑起衝突！如果你係想搞革命冇飛機大炮根本唔使搞，如果話係為咗搞革命所以要做呢啲事嘅人唔係鬼就係個腦已經出咗問題。

721個日開始，我地市民其實已經拎晒光環，只要和理非再一次大規模出動就可以搞掂林鄭！但係無！之後嘅日子變咗一連串”勇武派”既威水新聞，所有焦點都脫離林鄭，變左警民衝突，而到今日變民眾鬥民眾！

今日和理非既罷工就一篇新聞都見唔到，冇人提無人讚冇人講！和理非就比勇武低等嗎？究竟依家呢班前線仲係唔係我哋以前既前線勇武派？定係根本係鬼扮既？

福建幫單野開始水落石出，有證據顯示，示威者混入左鬼放假風帶人去北角同福建幫衝突，而福建幫又收到風叫佢哋企喺度等黑衫黎到就打，但原來兩邊都係幕後支聯辦扯線，特登挑起香港內部民族仇恨！

我哋香港人係咪咁蠢睇唔到呢個變化？
勇武派你哋自己諗下，係咪用不分化不割𥱊不篤灰做擋箭牌就可以為所欲為？

覺得我誤解左你既真前線勇武派，你又有冇覺得近期嘅前線行動多咗好多超級激進勇武唔知邊度黎，奇怪怪鬼鬼地？

呢一班鬼就係用”不分化”做擋箭牌混入黎做野既！
我哋以前識捉鬼點解依家就唔識捉鬼？究竟邊個搞鬼大家都知嫁啦！再咁落去，到大家都攰晒就冇運行，政府就可以坐收漁翁之利！

大家反省下唔好俾人呃！！！！

放核彈都唔割蓆

又用光環打飛機
你點知721之後繼續和理非就會贏?

個班係鬼
下午一直吹風叫人入北角又冇比原因
關真前線咩事

自己行過黎睇下聽下 前線冇一個值得懷疑
合理就會聽
又話冇底線 宜家又黎捉鬼
得合理非繼續遊行囉

721個日開始，我地市民其實已經拎晒光環，只要和理非再一次大規模出動就可以搞掂林鄭！但係無！之後嘅日子變咗一連串”勇武派”既威水新聞，所有焦點都脫離林鄭，變左警民衝突，而到今日變民眾鬥民眾！

不過你醒撚左未

我唔會懷疑有人扮左膠分化
但唔該你搵返個腦先

根本唔係我地決定 我地全部去緊中聯辦比人叫翻金鐘 守左陣又話去北角 咪屈落我地到

答番你個問題先
我覺得 係，絕對係

咁D黑社會出黎打人係咪唔撚洗理?
咁我希望你下次出街比D黑社會打 之後大家企後面大叫唔好打 唔好幫手
到而家都仲撚未醒 得啦你最撚醒 你最識捉鬼

721個日開始，我地市民其實已經拎晒光環，只要和理非再一次大規模出動就可以搞掂林鄭！

睇到呢到都真係唔洗再睇落去

只要你上多幾次就會知 屌個個都熟口熟面既

係同一班，你有上來你就知道

agree
同元朗果次一拎樣
不過上次元朗對家係失敗

咁你想幾時天降飛機大砲比你打爆佢？你有乜嘢方向？係咪以後前線出動唔使後面和理非撐？你仲要班和理非既你就有責任講個方向出黎話比人知你有計你知道下一部要點做，如果唔係憑乜嘢要人盲撐你周圍挑釁破壞？

岩
下次無論去邊都要比原因比source
今日有人係天水圍grp話天水圍比人拉既送曬去北角，因為新界多區警署比人圍
但又冇source又唔合理最後冇人跟

唔係見到連登有post話有人持棍先過去咩?

一開始係聲援 叫我地直接搭地鐵過去 點知一早有人埋伏好 之後就唔知點傳了

咁你咪和理非大遊行囉
你搞勇武都會join嫁啦
自己唔撚搞屌人唔搞？訓撚醒未啊

應該點捉鬼?
你矛山道士黎?
用左膠方式"邊個衝邊個係鬼"?
實名登記上前線?
定除面罩影大合照?

一捉鬼，就大家唔出黎，互相指控係鬼，運動就散
鬼一定有，敵人唔係白痴
自己行動自己判斷

721個日開始，我地市民其實已經拎晒光環，只要和理非再一次大規模出動就可以搞掂林鄭！

明你想認真討論，但呢個point太唔合理

第一：和理非大型行動可以搞掂林鄭係冇任何論據support
第二：機場和你飛算唔算大型？定要二百萬人再出嚟？有冇咁強動員力？
第三：你講嘅和理非活動冇noise係make sense，但捉鬼是不可能的。因為每個人都會講錯野做錯決定，但一捉鬼就要割蓆，一割蓆就運動完結。

Even你呢個post都割緊蓆，話前面班前線係「好鬼」。但我都冇話你三毛而係同你討論。呢個就係不分化不割蓆。

完。

冇人要屈落邊個度，我講出嚟係要証明隊中有鬼，唔好教條大個天，有鬼唔識捉，咁樣會害死害死真前線害死呢場運動

其實唔去等佢地9企咪得，如果好似727咁打傷市民就
佢地好似地縛靈咁，弱點係唔太出得自己區（其他區有其他勢力）
最好唔好踩入去，等佢on99咁過一日
就算係入，都要和理非入去

前線所以行動都會先商量再做
只要唔係送我地去死 鬼唔鬼有乜野
大家都有grp 各施各法姐

各位手足 係時候要搓吓你個心

我冇話唔洗理，我又冇話要解散勇武，你呢個問題係點樣諗出嚟？我係話既勇武根本同以前唔同人，叫人燒車燒垃圾掉磚同壓叫人係最前留守搞狗車搞到班速龍到走唔切比人拉，你夠膽話無鬼？

其實我覺得從假文宣睇到風向

舊po:

我都係

不過其實今日係好事 好多人打破心理關口敢還手
練兵黎講好成功

你睇埋落去啦

不了 發過夢就知咩事

咁繼續做呢啲嘢燒野掉磚同埋繼續撩交打係想表達乜嘢概念？日日都俾人拉幾多個手足，我哋得到乜嘢新成果？究竟嚟緊係想走乜嘢方向？有冇人答到？

我每次見到你呢種講法，都覺得好嬲

我唔會咁睇呢件事
犬每拉一個人每一個人受傷，代表我地又少一個人，又有一個人面對坐監風險

練兵？我地無呢個餘裕，你估打機？
每一次都係實戰
練你條命

咁撚易搞掂會唔會咁多人比人拉？
屌你老尾你做撚過前線未呀

和理非有用，二百萬嗰日就收咗皮啦

玩核彈我都唔會割席！

幾次都有上前 好老實回答你
係之前個班
只係

愈來愈少

一本正經喺到胡說八道！核彈都唔割啊

邊個分化五毛撚就比人雞姦爆屎眼(仲要唔落KY)

邊個分化五毛閪就陰道炎流綠色臭西汁

分化前，為左個屎忽！停一停，諗一諗！
我要你地分化撚五毛狗睇到！！！！

樓主條柒頭死出嚟睇下係唔係同一班先

不如當前線都讓你
你講下係做乜嘢，你答唔答到？

777明顯想拉晒所有前線人然後等件事好似2014咁淡
所以要說服和理非罷工/從其他層面著手好重要

因為我係北角戰線 我係撤退之前係冇人被捕
出黎追翻po先知其他區咁慘烈

我開呢個Post就係想講個個手足都好重要，一路以來有人犧牲俾人拉，都係為咗一個大義，係有目的有方向，但係而家變咗俾人利用黎挑起族群仇恨，俾人借刀殺人，依家開始玩火魔法師，講到好似好型好似打機咁，但有冇人事先話你知縱火最高刑罰係終身監禁，係比暴動嚴重更加更加多既罪行？犯險嘅人係有權利知道！因為佢哋有選擇嘅權利！之後我有來問係咁放火丟磚究竟想achieve乜野？有冇人話比呢班前線義士聽咁樣做想要達到乜嘢目的？叫你去咁樣做但又唔同你好好解釋既人究竟係唔係鬼？喺前線同你”商討”既人會唔會你鬼扮想帶風向想潛移默化？支持你咁樣做嘅人會唔會係冷氣花生友純粹當睇你練兵咁睇？呢啲全部都係要獨立思考嘅問題！要反省！

我就睇埋落去
原來係因為冇新聞報和理非罷工所以嬲嬲豬
從來都冇人話過和理非唔重要,只係你自己係到自貶身價
另一段我又想問下前線做左咩令你要話佢地為所欲為?
唔講我仲以為佢地去左搶金鋪殺人放火

你都係繼續住係自己既童話世界啦

我開呢個Post就係想講個個手足都好重要，一路以來有人犧牲俾人拉，都係為咗一個大義，係有目的有方向，但係而家變咗俾人利用黎挑起族群仇恨，俾人借刀殺人，依家開始玩火魔法師，講到好似好型好似打機咁，但有冇人事先話你知縱火最高刑罰係終身監禁，係比暴動嚴重更加更加多既罪行？犯險嘅人係有權利知道！因為佢哋有選擇嘅權利！之後我又想問係咁放火丟磚究竟想achieve乜野？有冇人話比呢班前線犯險義士聽咁樣做想要達到乜嘢目的？叫你去咁樣做但又唔同你好好解釋既人究竟係唔係鬼？喺前線同你”商討”既人會唔會你鬼扮想帶風向想潛移默化你控制你？支持你咁樣做嘅人會唔會係冷氣花生友純粹當睇你練兵咁睇？呢啲全部都係要獨立思考嘅問題！要反省！

都係嗰句，各有各做，唔好將你嗰套政治潔癖套落人地到，依加泛民都明事理過你。

俾你地接受囉，唔係點革命呀姐姐

有用
林鄭就係200萬人之前一日宣佈暫緩，因為佢知道616會好多人

不分化
不篤灰
不割𥱊

得啦收嗲啦,問你又唔答
事出必有因,警察同白衫人做過咩全世界都知
咪撚再係到抹黑講到好似係前線撩人先

以前前線犯險叫做違法達義，而家做火魔法師，丟磚攻擊警署引啲狗出黎咬人日日做請問”義”何在呀？如果你答到你又相信你又覺值得咁你去做冇問題，但如果你未答既話，點解你唔先去搵到你個意義而係比唔知係人係鬼係冷氣軍師定花生友既人驅使你去做，剝奪衡量利弊反省思考嘅權利？

你呢啲只係煽動前線幫你做你想睇到既野，你根本就唔係前線

我從來冇承認自己係前線,亦都冇煽動任何人做任何野
希望你留意返自己既言論,我亦都對此保留一切追究既權利

開得呢個POST你一定一次都冇落過前線

收爹啦死左膠

暫緩之後變左二百萬+1係佢意想不到。。。
而家對家都出私家車/的士撞人群，架的士仲揸到差D炒咁滯。。
跟住真係出刀手。。，，
明明正午仲話7合一去機場。。
跟住到夜晚收工在醫院已經講到外面亂到九彩問走唔走。。
期間發生左咩事跟唔到。。

你自己上前線問
佢地知道自己做緊咩
你估食左犬咁多粒子彈好好玩？佢地忍左好耐先用火

大家一定要注意，連登係有一大班人好鍾意睇人仆街鍾意自己唔做嘢煽動人哋好過去做嘢，做show比佢睇，鍾意講風涼話，話日日出動當”練兵”姐越嚟越勁而家升左做火魔法喇，拍晒手掌咁，講得出呢句說話嘅根本冇可能係前線！

有冇人出過post講清楚比前線知前線有咩法律風險關心佢哋叫佢地注意下？如果有呢啲Post係咪就俾人負評比人鬧分化比人鬧話嚇鬼？

人哋犯險搞革命係為咗推翻政權，推翻建國後可以特赦，你要諗下我哋真係冇飛機大炮架！受過軍訓嘅人都冇一個呀！點可能用咁既形式建到國呀？本身特區政府真係有特赦權，但而家罪行越來越嚴重越來越多想赦免都會越來越難，你睇我哋一開始只係爭取放10幾個義士，而家係要爭取230+咁多個呀，開頭10幾個只係衝鐵閘，依家後面拉個幾十個係要爭取赦免攻擊狗屋同縱火呀！

只不過政府用班狗黎做擋箭牌 我地要先打低班狗 再打大佬 咁都唔明嗎？

咁你有乜資格叫人做呢樣做個樣講到大義懍然，你知佢哋有咩危險咩？你有為呢班人諗咩？你呢啲先係最自私既食屎狗無資格出聲！

勇武幫手冇人推 淨係推其他post???

我無資格叫人做咩，我自己落場做！
你場都冇落過咪撚講到似層層咁！

唔要求你一齊幫手，咪撚阻鳩住哂就得！

而家啲五毛三毛係唔係都話遇咗有人負評或者當佢三五毛

唔撚分唔撚割呀
你有冇上過去睇下班狗同黑幾癲呀仆你個街

喂！打機呀？打完小boss打大boss呀？乜嘢為之打低班狗？35000個有full gear架，依揸遙控器當前線RPG人物咁控制呀？
問返你係咪就用緊前線做擋箭牌幫你打狗比人拉去坐監？咁你都唔明？
兄弟爬山各自努力唔等於你見兄弟有危險就嚟跌死你就沉默唔出聲唔提佢，唔該唔好偷換概念！
之前每有一個義士死我地都好傷心！而家前線燒野有機會坐終身，我地都係失去左佢地架！依家每晚10幾廿個！你無感覺？

你知自己做緊乜嘢咩？

想你收爹

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！

你唔夠人講就叫人收爹，你驚我既說話令到大家思考？我講咗咁多嘢你有邊一篇可以有理據同我辯駁架？根本你就係自私！

我又問吓你，你叫人唔好阻住你咁係叫人唔好阻住你做乜啊？你根本唔知自己做緊乜！

我好清楚自己目標，下次前線我再見到你呢類人我真係會打埋你。我認真。你睇路。

驚就咪撚出黎。

屌你反省下

你睇下你自己，你根本唔知自己做緊乜，你話人哋搞分化，話人地累你，你話前邊邊個叫人唔好做唔好打你就打邊個先？你咁樣仲唔係迫人哋要做你個套？你有為過你嘅同伴著想咩？你自己發展唔出同理心就可以標籤識得諗既人做左膠然後終結討論？

其他前線唔該你地自己睇吓！你身邊就係有一類咁樣嘅人做同伴，如果你唔好好保護自己同幫自己諗下為自己衡量風險，呢啲人就會帶住你陪佢一齊去跳火圈！

你俾人打既話為左保護自己安全嘅情況下打返人轉頭我覺得冇問題！但係你燒野攻擊警署搞狗車係完全另一件事！！！

香港人係有獨立思考能力有批判性思考。唔該你唔好帶風向講到自己唯我獨尊！

都係個句，你場都未落過就收爹。

冷氣軍師指指點點，我知自己做緊咩唔洗你教。

因為左膠出事我尋日自己有眼睇，相信同場手足會有同樣判斷。

我都希望你好好保護自己，你呢種妖魔化前線既人，行出街比人打唔出奇嫁。

你下下淨係識講打講殺你連基本思考能力拿出理據辯駁既能力都冇，可能你連理性討論既能力都冇，有乜可能做到一個正確既決定？你仲要人跟你個套？要人跟你去死呀仆街仔？自撚私！你又知我對呢場運動付出既力少得過你？你最撚勁最撚岩最撚威呀？你憑乜野咁諗？我依家係屌柒你唔為自己嘅同伴設想，完全係害群之馬，有你呢啲人做隊友一定累撚死全家！

激進派 >>> 3毛 identified

你地都不分化不割𥱊不篤灰架 出黑社會都出埋 黑警槍槍打頭阿伯都打

真係為所欲為

如果你真係唔係五毛

自己上前線睇下抗爭者同黑+警 兩邊 個武力係幾唔對等

一邊想殺人，一邊捉住條友都有人護住

2019年都仲未明白對等武力 你訓醒D未 咁樣連做和理非都唔合格

我係叫大家做前線嘅都要識得保護自己，要識得獨立思考，唔係其他豬隊友叫你做乜你就做乜，你自己篇文講到邊個同伴唔順超你就打邊個，你呢啲人點樣做同伴？你叫人點信你？我叫人要有警惕心識得捉鬼，同埋要識認得出你呢啲豬隊友唔好俾你害撚死！我冇妖魔化前線！